點樣叫個上司知難而退

拍左呢個上司都半年
因為返工太遠買左架鐵腳錢七渣返工
我呢個上司就無車
前排一直都係收工果陣
一禮拜先車佢一兩次
但最近呢排佢好似食撚左屎咁
日日收工都要等埋我先
車到佢屋企樓下
大約多10分鐘車程左右
我渣車都係快D返屋企訓
而家又要車佢 仲要一次錢都無比過
我又唔知點同佢講好

呢個禮拜仲離譜
有兩次又話拎住D野乜乜柒柒好撚重
要我開工前車埋佢返工

有無巴打出招
點樣可以叫佢比返油錢?
佢真係一次問我洗唔洗比返錢都無
講真有得選 我直情唔想車

仔定女先

每次都話約左人食飯唔得閒

講多兩講應該得？

男上司定女上司？
樓主巴定絲？

咁厚面皮
連續幾日話約左人 佢應該會get到掛

渣車根本on9

我揸tesla表示冇機會叫人比返錢

我自己就一向不會畀人R嘢嘅 我會問做咩要車埋你呀 畀啲力啦巴打咁都要教會咪咁流呀

男上司
我巴黎
睇吓有冇婉轉啲嘅方法
因為我仲緊跟佢搵食
佢份人做野夾到既 又唔會屌我
但係煩在痴車呢樣

如果係你真人做我上司就正

不如諗吓有無著數攞到好過

人工加多啲條數都喺返度

你其實講幾次唔順路：

約咗朋友

約咗打波

約咗食飯

買啲嘢再返屋企

拎啲嘢先

一星期連續reject佢，佢出過嚟撈應該自己feel到，當然你自己前途都要計埋落去啦。

揸車都唔掙在啦，大方啲

1 整臭架車 睇佢忍幾耐
2 冇冷氣
3 重油重brake 危險駕駛 嚇死佢
4 扮熱情車佢返/放工 借同車時不斷問佢借錢

唔得嘅再講

你唔好揸車一排，佢問起就話比屋企人揸
一放工就走，唔好等佢

唔該哂巴打們
好多建議都唔錯

唔係上司佢屌左出口啦

人唔要面就天下無敵
冇架啦，一係搲爛塊面

收工車佢去油站入油
話冇帶錢
叫佢俾住先

停揸幾日，佢問就話有野整
補多句"d 爛車係咁"

睇中你緊緻的屎眼

我要接太太/女朋友

照直講囉 大家都係男人

嗰故仔同我預想的完全唔同

前 線 有 嘢 講 2

觀點一致，歡迎推po
觀點唔一致，歡迎有道理咁屌柒我

咪係 一係扮野 話每星期234有野搞

接女收工/聚會

要早少少走車埋你返屋企先

果到賺番早d收囉 車佢返屋企當開緊工

識人好過識字啊.
一係唔揸一排話壞咗 .一係賣車啦.
或者叫女日日等你放工去街.

似俾上司睇中， 一係你1 佢0 ， 你路揸車佢一路幫你出

客氣咁屌柒佢..................好下次先................講完.

泊遠啲啲 話無揸車 壞左 唔整

搵同事send呢個post畀佢

扮gay 有得諗

香港人見人有車就痴鳩人

你試下兩個禮拜都唔揸車返工

話屋企人拎左嚟用

我都一樣覺得好撚煩，想嘅車唔到

多十分鐘姐 順路嘅話叫佢象徵式比返地鐵/巴士個價/廿卅蚊一程
佢可以又快少少返到屋企 你又感覺良好啲

叫佢同你玩車中啪先

同我條女玩都未輪到佢

Lock門摸佢 強吻佢

架車攞咗去整

學左招新招雙手唔渣呔都轉到灣

你巴黎 佢係咪倫敦?

車埋佢去入油

停車場冇位/架車好大食/多野整，揸左一排發現自己其實唔係咁鍾意揸車，準備賣車
隔返幾個禮拜再靜靜地揸返

試下入佢下路，揸波棍既時候唔小心揸錯佢碌野

整臭架車咪自己都食埋

你部Tesla核能？

好彩我班朋友冇，都係我主動順路車埋佢
唔順路一律拒載

屌，直接厄佢話今日冇渣

反而我試過渣車返工，泊完車後一落車就見到老細，佢啤撚住我好耐

車佢去油站入油

呢啲上司
應該都無咩能力幫你升職加人工

一味靠痴，
就算有人工有bonus都加左自己先

係囉 唔係咁都唔明嘛

想搵你格劍呀 係咁比提示你都唔識do

5. 車到佢屋企樓下問：你唔請我上去入杯野？

I go to office by bus

笑撚死佢以為自己好撚風趣

之後唔還
佢應該都唔好意思追

話放工接女朋友，已經搞掂
再唔係就話返學上興趣班

男人老狗痴身痴勢

記住呢9個議員 5間黃店同埋燕子生命嘅所作所為

點解

有無拍拖？有嘅咪話最近女朋友整親要車出車入 暫時都唔得閒車你住
無嘅就話最近開始拍拖 要車女朋友返工放工

你話約左條女開房 要用車

send呢個POST比上司睇 搞掂

順路都要收錢
你咁撚小氣

每次佢上車就開口問佢借錢

人地揸唔揸車關你撚事咩
奉旨要車你

一上車除褲打飛機
話我上親車都係咁

對，正常唔好意思追，然後就唔會繼續坐，如果咁都繼續，就當有人幫人養車啦，無法。

如果真係咁厚面皮都追，就乜野方法都假，乜野藉口都無用，佢食硬你。

唔好唔好渣啦, 我靠你省返好多車錢

唸

試下幾日唔揸，扮話撞咗攞咗架車去整，再借勢話養車貴，又油錢又租停車場又盛，到再揸返架車返工時再講多次去一去車房就又跌幾千入缸油又無幾百，睇佢仲好無意思坐。

問佢可唔可以攞公司津貼油錢
佢中意搭順風車可能幫你R

扮撞車
話架車要大修
咪得囉

因為當時我低級職員，搵皮來野一月， 可能佢唔抵得

返緊私人工？

呢個諗法就係有車同無車既分別，除咗有錢人，養車其實係有一定負擔，養車係為咗方便自己，唔係方便人哋

架車炒左 total loss

佢見到你渣就話租左人架車渣

下次約lunch，埋單嘅時候講笑咁講話“老細平時車你咁多次，係咪打算請我食飯呢”

竟然好多人唔識依一招？

又話撞車又話唔揸車 你都戇鳩 自己未都無得揸車囉
最簡單 淨返半缸油 行行下 都係去入油先聽日無時間
兩舊水 醒水都會俾返錢你啦
再唔係入完 呻兩句“香港油價好撚貴呀”

123都係玩自己喎
4 佢真係借咁點
不如扮基揸揸吓車摸佢大肶
樓主咁怕開口 最好方法都係賣左架車坐的士算啦 到時老細唔會咁厚面皮唔夾掛

話經濟唔掂放咗車
等一排先渣返

弱智

＋１

撞落架巴士度等佢驚

你搵幾日唔揸返工就得 話架車拎左去整

不如樓主講吓你上司係咩人先
因為你點婉轉表達都好，你上司實知你覺得佢度縮
如果加埋佢係要面、小氣嘅話，咁你揾定工轉都得

揸到無乜油，車佢返去時先去油站入油，入緊時就呻下油費貴又點又盛，到俾錢時話搵唔到銀包...

換果多十分鐘路程，換黎日後做野順利d都冇乜問題。（我諗係）

你日日話要車女朋友 仲要相反方向
多試幾次佢連坐都唔敢再坐

咩係私家車？
私家架嘛
直頭問佢收油錢有咩問題？
唔俾錢咪唔車囉

收幾多唔重要
重要係俾佢知唔係老撚馮車佢

車佢上飛鵝山

照直講算啦

宜家比人揾笨喎

覺得難開口就whatsapp 講

你唔車上面d野咪變左相反囉

直情炒一次車 咁佢就會驚
或者唔小心倒瀉水係佢大髀幫佢抹

轉揸26佢唔會想攬實你掛

下屬痴車坐就話者
上司痴車坐益左你你自己唔知,
渣得車好撚心大方D啦,又唔係遠,10分鐘車程又唔多

大眾乞衣咁你老母都唔好哂，攞出黎比大家屌下啦

問佢平時坐的士巴士係咪慣左唔比錢

個上司話唔洗上去喺架車度開餐咁點？

肚痛 借廁所

你都on9
駛唔駛貼撚埋條女俾上司屌

係條安全帶做d手腳 再一個重break 佢應該唔敢再搭你車但又唔會對你有小動物

買啲嘢先？
車咗我返去再買囉
我趕時間呀

你預咗車我㗎啦
唔識約晏啲㗎？

好快啫十分鐘車

你老闆管理層呀而家？專車接送。

改揸26

想做1定0？

要跟佢搵食你有得簡咩

唔識做人抵你成世比人騎

佢話唔早走得。
你扮野話叫佢盡量爭取早走囉
變相因為佢
你先要早走
間接爆埋佢痴車坐
如果唔車佢咪唔洗早走

邊到d電唔洗錢？

自己唔渣車。一拍两散

心胸狹窄抵你成世冇發圍

Send呢個post比佢

基本上入左局
而家佢會以為你係醒目仔 樂意同主動俾benefit佢

如果大家關係好既可以試下直接同佢講
話揸車之後好手緊
問佢可唔可以夾夾油錢幫補下(必要時咪撻下老婆老母出黎)
暗示既話可以試下載佢個陣去入油
順手呻下d油貴
話呢排行多左所以支出都大左
頂唔順就快要賣返車走

不過我覺得你似係想佢唔好再跟你車
咁就要開始隔一兩日唔揸車返工(唔怕被踢爆既可以呃老闆話無揸)
原因可以係eg難搵位泊車 呢公司樓下成日抄牌 公司車場貴 收工有其他野做唔方便揸車之類
等佢戒左痴車坐呢個習慣先

利申: 返工間歇性揸車 有危機俾人痴車既場合都會搭巴士去

Peter我都係坐左你四五次車姐，你唔使擺我想連登數臭我下話？

揸得車仲要計油錢，咁你不如索性慳返個車位啦，反正香港路面車太多

除左油錢，時間都用多左唔少啦
比著我 直頭唔車
而且唔會成世做同一份工

我識得有車嗰啲全部都會車埋人喎
其實冇錢不如唔好揸啦，香港車真係太多，公共交通已經好方便
問人攞返油錢真係好寒酸
你唔想佢痴車坐不如同佢疏遠

終於有正常人

我都覺痴太多 唔識做人

Weekend架車撞咗入咗廠整有排搞
之後自己拍遠啲 或者唔揸

呢啲人真係好撚仆街
唔係揸車一定要有錢
香港油價又高 坐多個人重咗又用多咗油
最緊要係 想有自己私人時間
做上司更唔應該痴車

巴打睇下有咩著數在上司，身上拿到好過啦 有時交情多左，做野同加人工方便都輕鬆。如果覺得上面所講既都冇既話，就間唔中灑鳩佢。

唔撚柒揸lo係你自己on 9 揸車比人知

你條柒頭唔死都無用

賣左佢，借左比人

同朋友岀街順便車埋同一齊返工日日車點同？即係你識煮飯我唔識，我地一齊返工所以你要日日煮埋我個餐？
好多野有不成文既禮儀，唔係樣樣都要教，車係我既，車你係應該，唔車人就寒酸？咩道理

每日兩程*十分鐘 加加埋埋好多啦
時間都蝕埋

唔似

我覺得佢係坐慣左你又無say no
大家同team咪坐落去..
成年人你覺得有問題咪同佢講
講話車到你屋企樓下就散

當然你份工好有錢途就自己衡量

話壞左拎左去整

唔好再車佢

車多個人油錢都會用多

唔同上司frd, 一係quit咗佢囉Kelvin

油錢就冇架啦
暫時唔好揸車避一避囉

如果你想要返啲油錢 我建議你直接同佢講
因為你點暗示佢都扮聽唔明

啱，呢啲真係自己衡量

話車借比人用自己唔好渣一陣先比佢知難而退

索性叫佢加人工算啦

返工渣車我都偷偷地渣
試過渣成年幾,2年無比人發現
個停車場泊遠少少
你知香港人好煩,一見你渣車又4圍唱又話你有錢

唔係錢唔錢，如果老撚馮就唔得，想要私人司機都要比錢請啦

我覺得呢個係樓主返工戴住面具做人同真實自己之間嘅矛盾嘅縮影寫照

咪同佢走轉東涌outlet，癡車坐唔會串到出聲既

俾佢試埋水渠蓋飄移

屌初初我都以為佢喺法國

車上飛鵝山摸大肶

一聽就知你無車😂😂，你都戇撚尻既，R著數仲咁撚多嘢講

你試下揸得痴線d重brake開行油
開窗屌人老母

睇下佢仲坐唔坐

定係敦倫

復仇者上身咁就啱

人地都係想同你做愛啫

你上司對你背隻有興趣

講埋架車突然無brake收唔到撞左

做埋司機

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

之前我地過百留言一一被delete，估計被google評為無效，請繼續追擊

香島中學

天水圍香島中學

將軍澳香島中學
Z3

留言:
事件一
校方帶頭將政治帶入校園，一名教師懷疑在音樂考試時未有禁止學生演奏「不恰當歌曲」而不獲續約。

事件二
香島中學正校關注組指，9月7日一名中四學生突然被校長及訓導主任召回學校會面，校方指該名同學在網上溝通軟件Microsoft Team的簡介上填寫了抗爭口號，因而作出處分，包括立即停學一個星期，並向教育局通報。校方向該名學生表示，若然希望保留學位則需要記兩個大過，及警告再有發現參與社會運動，將會立即開除學籍。

關注組成員又提到，校方曾多次警告該名學生不要參與社會活動，否則後果自負等；又指校方「敕令停課」的處分嚴重，形容是關注組成立後至今最嚴重的處分，指校方從未有處分關注組的成員或對抗校方的同學，故對校方處分「平平無奇」的學生感到詫異。

話而家日日要接女朋友收工 sor 咪得

一係俾油錢, 一係落車

成個post最掂呢個

教你一首婉轉詩 包佢知訂

要屙屎 冇咁早出門

好急屎 趕住返屋企

好詩好詩

其實朝車有咩所謂

記住update

重點

又格劍

借架車比佢叫佢車你返屋企
車到返屋企就叫佢自己行返去

自己諗
你要跟住佢搵食
你覺得平衡到就得
一陣反左面
工作上用盡你
諗下佢能力內可以做得出既後果
你想唔想受先

放床蝨